=.="

=.="

a3a"

now g @0@

屌你濛濛

獴

注~~~~~~~~~~~~~注

===_____________________===

＃＃＃_________／＼_________＃＃＃

_____________________

ヽ(￣д￣;)ノ=3=3=3

手手

覆啦 手你個頭

求我

求我求你

屌你老母

求我求你求我求你

幫我

夾我

冇波

谷

T.T

⌤"

╮(╯▽╰)╭

臣妾做唔到

返去洗衫